{"tipo":"Pra\u00e7a","logradouro":"Joaquim Eduardo Silv\u00e9rio","bairro":"Jardim das Ind\u00fastrias","cidade":"Jacare\u00ed","uf":"SP","cep":"12306008"}