{"tipo":"Rua","logradouro":"Jos\u00e9 C\u00e2ndido Cappelli","bairro":"Jardim Altos de Santana I","cidade":"Jacare\u00ed","uf":"SP","cep":"12306737"}