{"tipo":"Rua","logradouro":"Jos\u00e9 In\u00e1cio de Alvarenga Peixoto","bairro":"Veraneio Iraj\u00e1","cidade":"Jacare\u00ed","uf":"SP","cep":"12326490"}