{"tipo":"Rua","logradouro":"Jos\u00e9 Bas\u00edlio Gama","bairro":"Veraneio Ijal","cidade":"Jacare\u00ed","uf":"SP","cep":"12326730"}