{"tipo":"Rua","logradouro":"Anna Fachin Vieira","bairro":"Jardim Joaquim Proc\u00f3pio de Ara\u00fajo Ferraz","cidade":"Ribeir\u00e3o Preto","uf":"SP","cep":"14065360"}