{"tipo":"Avenida","logradouro":"Presidente Juscelino Kubitschek de Oliveira","bairro":"Jardim Maracan\u00e3","cidade":"S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto","uf":"SP","cep":"15092175"}