{"tipo":"Pra\u00e7a","logradouro":"C\u00e9sar Washington Alves de Proen\u00e7a","bairro":"Vila Lageado","cidade":"S\u00e3o Paulo","uf":"SP","cep":"05340007"}