{"tipo":"Avenida","logradouro":"Jos\u00e9 Fonseca e Silva","bairro":"Jardim Patr\u00edcia","cidade":"Uberl\u00e2ndia","uf":"MG","cep":"38414073"}