{"tipo":"Rua","logradouro":"Glyc\u00e9rio Assis Pereira","bairro":"Jardim Patr\u00edcia","cidade":"Uberl\u00e2ndia","uf":"MG","cep":"38414102"}