{"tipo":"Rua","logradouro":"Jo\u00e3o Esteves J\u00fanior","bairro":"Jardim Patr\u00edcia","cidade":"Uberl\u00e2ndia","uf":"MG","cep":"38414279"}