{"tipo":"Rua","logradouro":"Jos\u00e9 Dias","bairro":"Jardim Veneza (Zona Rural)","cidade":"S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto","uf":"SP","cep":"15082019"}