{"tipo":"Pra\u00e7a","logradouro":"Papa Jo\u00e3o Paulo II","bairro":"Parque dos Sabi\u00e1s","cidade":"Ribeir\u00e3o Preto","uf":"SP","cep":"14070747"}