{"tipo":"Pra\u00e7a","logradouro":"Ad\u00e9lia Isper Nassif","bairro":"Jardim Bar\u00e3o","cidade":"Franca","uf":"SP","cep":"14409013"}