{"tipo":"Avenida","logradouro":"Vereador Albino Jo\u00e3o Baldan","bairro":"Jardim Para\u00edso","cidade":"Mat\u00e3o","uf":"SP","cep":"15991332"}