{"tipo":"Rua","logradouro":"Jo\u00e3o L\u00facio Alves Vilela","bairro":"Jardim Am\u00e9rica","cidade":"Cariacica","uf":"ES","cep":"29140450"}