{"tipo":"Pra\u00e7a","logradouro":"Jos\u00e9 Alfredo P\u00e1dua","bairro":"Jardim No\u00eamia","cidade":"Franca","uf":"SP","cep":"14403757"}