{"tipo":"Avenida","logradouro":"Aldo Jos\u00e9 Kuhl","bairro":"Jardim Colinas de S\u00e3o Jo\u00e3o","cidade":"Limeira","uf":"SP","cep":"13481294"}