{"tipo":"Avenida","logradouro":"Jos\u00e9 da Silva","bairro":"Jardim Integra\u00e7\u00e3o","cidade":"Franca","uf":"SP","cep":"14405391"}