{"tipo":"Pra\u00e7a","logradouro":"Jos\u00e9 Vieira de Carvalho Mesquita","bairro":"Parque Industrial Tomas Edson","cidade":"S\u00e3o Paulo","uf":"SP","cep":"01139090"}