{"tipo":"Pra\u00e7a","logradouro":"Durval Ant\u00f4nio Faria","bairro":"Morada da Colina","cidade":"Uberl\u00e2ndia","uf":"MG","cep":"38411139"}