{"tipo":"Alameda","logradouro":"Jo\u00e3o C\u00e9sar de Souza","bairro":"Morada da Colina","cidade":"Uberl\u00e2ndia","uf":"MG","cep":"38411154"}