{"tipo":"Rua","logradouro":"Jos\u00e9 de Paula Dias","bairro":"Jardim Kara\u00edba","cidade":"Uberl\u00e2ndia","uf":"MG","cep":"38411172"}