{"tipo":"Rua","logradouro":"Joaquim Cl\u00e1udio Fernandes","bairro":"Jardim Kara\u00edba","cidade":"Uberl\u00e2ndia","uf":"MG","cep":"38411180"}