{"tipo":"Pra\u00e7a","logradouro":"Francisco Ver\u00edssimo de Mello","bairro":"Bela Alian\u00e7a","cidade":"S\u00e3o Paulo","uf":"SP","cep":"05088090"}