{"tipo":"Pra\u00e7a","logradouro":"Doutor Alcides de Ara\u00fajo Sampaio","bairro":"Jardim Macedo","cidade":"Ribeir\u00e3o Preto","uf":"SP","cep":"14091019"}