{"tipo":"Avenida","logradouro":"Eduardo Fr\u00f3es da Mota","bairro":"Concei\u00e7\u00e3o","cidade":"Feira de Santana","uf":"BA","cep":"44065175"}