{"tipo":"Rua","logradouro":"Direitos Humanos","bairro":"Jardim Terras da Concei\u00e7\u00e3o","cidade":"Jacare\u00ed","uf":"SP","cep":"12321557"}