{"tipo":"Pra\u00e7a","logradouro":"C\u00f4nego Francisco Claro de Assis","bairro":"Jardim Recreio","cidade":"Bragan\u00e7a Paulista","uf":"SP","cep":"12910030"}