{"tipo":"Pra\u00e7a","logradouro":"Arquiteto \u00cdcaro de Castro Mello","bairro":"Para\u00edso","cidade":"S\u00e3o Paulo","uf":"SP","cep":"04005050"}