{"tipo":"Pra\u00e7a","logradouro":"Nasib Cury","bairro":"N\u00facleo Habitacional Juscelino Kubitschek","cidade":"Mar\u00edlia","uf":"SP","cep":"17511631"}