{"tipo":"Pra\u00e7a","logradouro":"C\u00edcero Macedo","bairro":"Centro","cidade":"Uberl\u00e2ndia","uf":"MG","cep":"38400216"}