{"tipo":"Avenida","logradouro":"Jo\u00e3o Batista Medina","bairro":"Ch\u00e1caras Ana L\u00facia","cidade":"Embu das Artes","uf":"SP","cep":"06840001"}