{"tipo":"Alameda","logradouro":"Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio","bairro":"Ch\u00e1caras Ana L\u00facia","cidade":"Embu das Artes","uf":"SP","cep":"06840170"}