{"tipo":"Pra\u00e7a","logradouro":"Jos\u00e9 Vallim de Mello","bairro":"Jardim Am\u00e9rica","cidade":"Uberaba","uf":"MG","cep":"38036085"}