{"tipo":"Pra\u00e7a","logradouro":"Papa Jo\u00e3o Paulo II","bairro":"Enseada do Su\u00e1","cidade":"Vit\u00f3ria","uf":"ES","cep":"29050224"}