{"tipo":"Pra\u00e7a","logradouro":"Jos\u00e9 Neffa","bairro":"Enseada do Su\u00e1","cidade":"Vit\u00f3ria","uf":"ES","cep":"29050231"}