{"tipo":"Alameda","logradouro":"Geraldo Barcelos J\u00fanior","bairro":"Enseada do Su\u00e1","cidade":"Vit\u00f3ria","uf":"ES","cep":"29050440"}