{"tipo":"Avenida","logradouro":"Gen\u00e9sio Fonseca e Silva","bairro":"Distrito Industrial Ant\u00f4nio J\u00falio de Faria","cidade":"Par\u00e1 de Minas","uf":"MG","cep":"35660250"}