{"tipo":"Avenida","logradouro":"Jo\u00e3o Paulo II","bairro":"Padre Lib\u00e9rio","cidade":"Par\u00e1 de Minas","uf":"MG","cep":"35660286"}