{"tipo":"Rua","logradouro":"Ren\u00ea Vieira Leit\u00e3o","bairro":"Jardim Am\u00e9rica","cidade":"Par\u00e1 de Minas","uf":"MG","cep":"35660481"}