{"tipo":"Pra\u00e7a","logradouro":"H\u00e9lio Fl\u00e1vio Morais Lara","bairro":"Jardim Am\u00e9rica","cidade":"Par\u00e1 de Minas","uf":"MG","cep":"35660489"}