{"tipo":"Pra\u00e7a","logradouro":"dos Vicentinos","bairro":"Conjunto Habitacional S\u00e3o Vicente de Paulo","cidade":"Par\u00e1 de Minas","uf":"MG","cep":"35660706"}