{"tipo":"Pra\u00e7a","logradouro":"Amin Ant\u00f4nio Calil","bairro":"Campos El\u00edseos","cidade":"Ribeir\u00e3o Preto","uf":"SP","cep":"14080159"}