{"tipo":"Avenida","logradouro":"Vereador Jos\u00e9 Gomes Filho","bairro":"Jardim das Hort\u00eansias","cidade":"Po\u00e7os de Caldas","uf":"MG","cep":"37705038"}