{"tipo":"Rua","logradouro":"M\u00facio Dias da Silva","bairro":"Jardim das Azal\u00e9ias","cidade":"Po\u00e7os de Caldas","uf":"MG","cep":"37705116"}