{"tipo":"Pra\u00e7a","logradouro":"Parque das \u00c1guas Am\u00e9rico Alves Taveira","bairro":"Residencial Baldassari","cidade":"Franca","uf":"SP","cep":"14401279"}