{"tipo":"Avenida","logradouro":"At\u00edlio Menin","bairro":"Jardim \u00c1guas Claras","cidade":"Bragan\u00e7a Paulista","uf":"SP","cep":"12929000"}