{"tipo":"Rua","logradouro":"Amado Concei\u00e7\u00e3o Silva Ros\u00e1rio","bairro":"Jardim dos Bandeirantes","cidade":"S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos","uf":"SP","cep":"12234793"}