{"tipo":"Pra\u00e7a","logradouro":"Carlos do Esp\u00edrito Santo","bairro":"Jardim Europa I","cidade":"Avar\u00e9","uf":"SP","cep":"18707343"}