{"tipo":"Rua","logradouro":"Verg\u00edlio de Ara\u00fajo Valim","bairro":"Distrito Industrial Primavera","cidade":"Avar\u00e9","uf":"SP","cep":"18707815"}