{"tipo":"Rua","logradouro":"Jos\u00e9 Am\u00e9rico","bairro":"Concei\u00e7\u00e3o","cidade":"Feira de Santana","uf":"BA","cep":"44067072"}