{"tipo":"Avenida","logradouro":"Ant\u00f4nio S\u00e9rgio Carneiro","bairro":"Concei\u00e7\u00e3o","cidade":"Feira de Santana","uf":"BA","cep":"44067265"}