{"tipo":"Rua","logradouro":"Gon\u00e7alves Dias","bairro":"Vilar dos Teles","cidade":"S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti","uf":"RJ","cep":"25560130"}