{"tipo":"Rua","logradouro":"Severino Tom\u00e9 dos Santos","bairro":"Vilar dos Teles","cidade":"S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti","uf":"RJ","cep":"25560472"}