{"tipo":"Pra\u00e7a","logradouro":"General C\u00e2ndido Carneiro J\u00fanior","bairro":"V\u00e1rzea de Baixo","cidade":"S\u00e3o Paulo","uf":"SP","cep":"04728050"}