{"tipo":"Pra\u00e7a","logradouro":"Papa Jo\u00e3o XXIII","bairro":"Colinas dos \u00c1lamos","cidade":"Valinhos","uf":"SP","cep":"13271779"}