{"tipo":"Avenida","logradouro":"Jornalista Mi\u00e9rcio Jorge","bairro":"Jardim Renascen\u00e7a","cidade":"S\u00e3o Lu\u00eds","uf":"MA","cep":"65075675"}