{"tipo":"Rua","logradouro":"Fern\u00e3o Dias Paes Leme","bairro":"Vila Maceno","cidade":"S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto","uf":"SP","cep":"15060130"}