{"tipo":"Rua","logradouro":"Em\u00edlio F\u00e1vero","bairro":"Jardim Anhang\u00fcera","cidade":"Ribeir\u00e3o Preto","uf":"SP","cep":"14092020"}