{"tipo":"Alameda","logradouro":"Minist\u00e9rio da Sa\u00fade","bairro":"Crema\u00e7\u00e3o","cidade":"Bel\u00e9m","uf":"PA","cep":"66063169"}