{"tipo":"Pra\u00e7a","logradouro":"Ant\u00f4nio Esmeraldo Dias","bairro":"Jardim Para\u00edso","cidade":"Avar\u00e9","uf":"SP","cep":"18702577"}