{"tipo":"Pra\u00e7a","logradouro":"Jos\u00e9 S\u00e9rgio da Silva","bairro":"Areinha","cidade":"Viana","uf":"ES","cep":"29137073"}