{"tipo":"Rua","logradouro":"Laura Matos de Carvalho","bairro":"Jardim F\u00e1tima","cidade":"S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti","uf":"RJ","cep":"25570667"}