{"tipo":"Avenida","logradouro":"Coronel Jos\u00e9 Te\u00f3filo Carneiro","bairro":"S\u00e3o Jos\u00e9","cidade":"Uberl\u00e2ndia","uf":"MG","cep":"38401344"}