{"tipo":"Alameda","logradouro":"El\u00e7o Jos\u00e9 de Freitas","bairro":"Residencial Gramado","cidade":"Uberl\u00e2ndia","uf":"MG","cep":"38401626"}