{"tipo":"Pra\u00e7a","logradouro":"Jo\u00e3o Batista Vieira","bairro":"Jardim Bras\u00edlia","cidade":"Uberl\u00e2ndia","uf":"MG","cep":"38401642"}