{"tipo":"Avenida","logradouro":"Arc\u00edrio Cardoso da Silva","bairro":"Jardim Am\u00e9rica I","cidade":"Uberl\u00e2ndia","uf":"MG","cep":"38401706"}