{"tipo":"Pra\u00e7a","logradouro":"Jos\u00e9 Alves dos Santos","bairro":"Jardim Ipanema","cidade":"Uberl\u00e2ndia","uf":"MG","cep":"38406387"}