{"tipo":"Avenida","logradouro":"Jo\u00e3o Baptista Parra","bairro":"Praia do Su\u00e1","cidade":"Vit\u00f3ria","uf":"ES","cep":"29052123"}