{"tipo":"Avenida","logradouro":"Jos\u00e9 C\u00e2ndido da Silveira","bairro":"Ana L\u00facia","cidade":"Sabar\u00e1","uf":"MG","cep":"34710138"}