{"tipo":"Avenida","logradouro":"Jos\u00e9 Falc\u00e3o da Silva","bairro":"Bara\u00fana","cidade":"Feira de Santana","uf":"BA","cep":"44020122"}