{"tipo":"Pra\u00e7a","logradouro":"Compositor Raul Valen\u00e7a","bairro":"Vila Fl\u00f3rida","cidade":"Guarulhos","uf":"SP","cep":"07122020"}