{"tipo":"Pra\u00e7a","logradouro":"Jorge Vieira da Silva","bairro":"Jardim das Colinas","cidade":"S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos","uf":"SP","cep":"12242131"}