{"tipo":"Pra\u00e7a","logradouro":"Jos\u00e9 Augusto de Carvalho","bairro":"Jardim Centen\u00e1rio","cidade":"Po\u00e7os de Caldas","uf":"MG","cep":"37704264"}