{"tipo":"Pra\u00e7a","logradouro":"Teot\u00f4nio Vilela","bairro":"Centro","cidade":"Po\u00e7os de Caldas","uf":"MG","cep":"37701046"}