{"tipo":"Pra\u00e7a","logradouro":"Joaquim Andr\u00e9 Nery","bairro":"Vila L\u00edder","cidade":"Po\u00e7os de Caldas","uf":"MG","cep":"37701264"}