{"tipo":"Pra\u00e7a","logradouro":"Eul\u00e1lio Cohim de Freitas","bairro":"Parque Get\u00falio Vargas","cidade":"Feira de Santana","uf":"BA","cep":"44076750"}