{"tipo":"Cal\u00e7ad\u00e3o","logradouro":"T\u00falio Fi\u00faza de Carvalho","bairro":"Centro","cidade":"Lages","uf":"SC","cep":"88501007"}