{"tipo":"Pra\u00e7a","logradouro":"Tib\u00farcio Estevam de Siqueira","bairro":"Centro","cidade":"Jundia\u00ed","uf":"SP","cep":"13201828"}