{"tipo":"Pra\u00e7a","logradouro":"No\u00eamia Fabr\u00edcio","bairro":"Jardim Aboli\u00e7\u00e3o de Louren\u00e7o Dias","cidade":"Araras","uf":"SP","cep":"13607390"}