{"tipo":"Rua","logradouro":"Fern\u00e3o Dias Falc\u00e3o","bairro":"Centro","cidade":"Santana de Parna\u00edba","uf":"SP","cep":"06501120"}