{"tipo":"Pra\u00e7a","logradouro":"Derm\u00ednio Macedo de Carvalho","bairro":"Jardim Calif\u00f3rnia","cidade":"Mar\u00edlia","uf":"SP","cep":"17527353"}