{"tipo":"Avenida","logradouro":"Deputado Lu\u00eds Eduardo Magalh\u00e3es","bairro":"Suba\u00e9","cidade":"Feira de Santana","uf":"BA","cep":"44079002"}