{"tipo":"Avenida","logradouro":"Papa Jo\u00e3o XXIII","bairro":"Conjunto S\u00e3o Benedito","cidade":"Jacare\u00ed","uf":"SP","cep":"12310090"}