{"tipo":"Pra\u00e7a","logradouro":"G\u00e9rson Sim\u00f5es Dias","bairro":"Centro","cidade":"Feira de Santana","uf":"BA","cep":"44001708"}