{"tipo":"Pra\u00e7a","logradouro":"Manuel Ant\u00f4nio de Almeida","bairro":"Sa\u00fade","cidade":"Rio de Janeiro","uf":"RJ","cep":"20081210"}