{"tipo":"Pra\u00e7a","logradouro":"Ab\u00edlio de Resende Amorim","bairro":"Residencial Veredas","cidade":"Ita\u00fana","uf":"MG","cep":"35681271"}