{"tipo":"Alameda","logradouro":"das Coroas","bairro":"Condom\u00ednio Villa Real de Bragan\u00e7a","cidade":"Bragan\u00e7a Paulista","uf":"SP","cep":"12903442"}