{"tipo":"Pra\u00e7a","logradouro":"Jornal do Com\u00e9rcio","bairro":"Sa\u00fade","cidade":"Rio de Janeiro","uf":"RJ","cep":"20220790"}