{"tipo":"Rua","logradouro":"\u00c9rico Ver\u00edssimo","bairro":"Jardim Concei\u00e7\u00e3o","cidade":"S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto","uf":"SP","cep":"15030627"}