{"tipo":"Pra\u00e7a","logradouro":"Pedro M\u00e1rcio de G\u00f3es Monteiro","bairro":"Jardim Floren\u00e7a","cidade":"Mar\u00edlia","uf":"SP","cep":"17521638"}