{"tipo":"Pra\u00e7a","logradouro":"Manoel Batista da Silva","bairro":"Jardim Floren\u00e7a","cidade":"Mar\u00edlia","uf":"SP","cep":"17521640"}