{"tipo":"Pra\u00e7a","logradouro":"Jos\u00e9 Jorge Tami\u00e3o","bairro":"Vila S\u00e3o Francisco","cidade":"Bauru","uf":"SP","cep":"17054002"}