{"tipo":"Pra\u00e7a","logradouro":"Oswaldo Galv\u00e3o de Fran\u00e7a","bairro":"Centro","cidade":"Ja\u00fa","uf":"SP","cep":"17201321"}