{"tipo":"Avenida","logradouro":"Prefeito J\u00e1como Nicolau Paccola","bairro":"Jardim das Na\u00e7\u00f5es","cidade":"Len\u00e7\u00f3is Paulista","uf":"SP","cep":"18685505"}