{"tipo":"Pra\u00e7a","logradouro":"Padre Paulo Goecke","bairro":"Conjunto Habitacional Padre Em\u00edlio Immos","cidade":"Avar\u00e9","uf":"SP","cep":"18708816"}