{"tipo":"Pra\u00e7a","logradouro":"Cezar da Costa Campos","bairro":"Carato\u00edra","cidade":"Vit\u00f3ria","uf":"ES","cep":"29025642"}