{"tipo":"Pra\u00e7a","logradouro":"Ant\u00f4nio Ferreira Marques","bairro":"Carato\u00edra","cidade":"Vit\u00f3ria","uf":"ES","cep":"29025684"}