{"tipo":"Pra\u00e7a","logradouro":"Anedir de Lima Corr\u00eaa","bairro":"Carato\u00edra","cidade":"Vit\u00f3ria","uf":"ES","cep":"29025850"}