{"tipo":"Pra\u00e7a","logradouro":"Professor Jos\u00e9 Lu\u00eds de Castro","bairro":"Jardim Am\u00e1lia","cidade":"Volta Redonda","uf":"RJ","cep":"27250813"}