{"tipo":"Avenida","logradouro":"Deputado Jos\u00e9 da Costa Franca","bairro":"Vilar dos Teles","cidade":"S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti","uf":"RJ","cep":"25555783"}