{"tipo":"Rua","logradouro":"Fabiano Aparecido Correa Os\u00f3rio","bairro":"Conjunto Papa Jo\u00e3o Paulo II","cidade":"S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos","uf":"SP","cep":"12232421"}