{"tipo":"Largo","logradouro":"da Conc\u00f3rdia","bairro":"Br\u00e1s","cidade":"S\u00e3o Paulo","uf":"SP","cep":"03012010"}