{"tipo":"Pra\u00e7a","logradouro":"Arist\u00f3bulo Inoc\u00eancio Ferreira","bairro":"Mata da Praia","cidade":"Vit\u00f3ria","uf":"ES","cep":"29065270"}