{"tipo":"Rua","logradouro":"Virg\u00edlio da Concei\u00e7\u00e3o","bairro":"Reden\u00e7\u00e3o","cidade":"Teixeira de Freitas","uf":"BA","cep":"45994027"}