{"tipo":"Rua","logradouro":"Jo\u00e3o de Assis Vieira","bairro":"Jardim Santa L\u00facia","cidade":"Bragan\u00e7a Paulista","uf":"SP","cep":"12908135"}