{"tipo":"Rua","logradouro":"Capit\u00e3o Bas\u00edlio Vieira da Silva","bairro":"N\u00facleo Habitacional Padre Aldo Bolini","cidade":"Bragan\u00e7a Paulista","uf":"SP","cep":"12908360"}