{"tipo":"Rua","logradouro":"Jos\u00e9 Carlos Menezes da Concei\u00e7\u00e3o","bairro":"Jardim Real","cidade":"Cubat\u00e3o","uf":"SP","cep":"11534850"}