{"tipo":"Alameda","logradouro":"Jo\u00e3o Paulo II","bairro":"Jardim Santa \u00c2ngela","cidade":"Ribeir\u00e3o Preto","uf":"SP","cep":"14020607"}