{"tipo":"Rua","logradouro":"Francisco Cecilio Mendon\u00e7a","bairro":"Papa Jo\u00e3o Paulo II","cidade":"Par\u00e1 de Minas","uf":"MG","cep":"35661053"}