{"tipo":"Rua","logradouro":"M\u00e1rio Alves do Amaral","bairro":"Papa Jo\u00e3o Paulo II","cidade":"Par\u00e1 de Minas","uf":"MG","cep":"35661062"}