{"tipo":"Rua","logradouro":"Gon\u00e7alves Dias","bairro":"Papa Jo\u00e3o Paulo II","cidade":"Par\u00e1 de Minas","uf":"MG","cep":"35661064"}