{"tipo":"Rua","logradouro":"\u00c9rico Ver\u00edssimo","bairro":"Papa Jo\u00e3o Paulo II","cidade":"Par\u00e1 de Minas","uf":"MG","cep":"35661069"}