{"tipo":"Avenida","logradouro":"Ant\u00f4nio da Silva Nunes","bairro":"Jardim S\u00e3o Conrado","cidade":"Birig\u00fci","uf":"SP","cep":"16201106"}