{"tipo":"Rua","logradouro":"sem \u00c2ngelo Fabr\u00edcio","bairro":"Jardim Recanto dos P\u00e1ssaros","cidade":"Birig\u00fci","uf":"SP","cep":"16201141"}