{"tipo":"Avenida","logradouro":"Jo\u00e3o Dias da Silva","bairro":"Jardim Primavera","cidade":"S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto","uf":"SP","cep":"15061450"}