{"tipo":"Pra\u00e7a","logradouro":"Ulisses Jamil Cury","bairro":"Jardim dos Seixas","cidade":"S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto","uf":"SP","cep":"15061475"}