{"tipo":"Avenida","logradouro":"Luiz Marcelino da Concei\u00e7\u00e3o","bairro":"Jardim da Gra\u00e7a","cidade":"Linhares","uf":"ES","cep":"29915300"}