{"tipo":"Pra\u00e7a","logradouro":"Jos\u00e9 Teixeira F\u00e9lix","bairro":"Ch\u00e1cara Recanto da V\u00f3 Pepina","cidade":"Avar\u00e9","uf":"SP","cep":"18704383"}