{"tipo":"Avenida","logradouro":"Acar\u00e1","bairro":"Jardim Am\u00e9rica","cidade":"Reden\u00e7\u00e3o","uf":"PA","cep":"68551523"}