{"tipo":"Rua","logradouro":"Ab\u00edlio Pereira Dias","bairro":"Jardim Ism\u00eania","cidade":"S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos","uf":"SP","cep":"12221030"}