{"tipo":"Avenida","logradouro":"Ala\u00edde de Paula Vieira de Andrade","bairro":"Ch\u00e1caras S\u00e3o Paulo","cidade":"Franca","uf":"SP","cep":"14406602"}