{"tipo":"Pra\u00e7a","logradouro":"Sueli de F\u00e1tima Gon\u00e7alves Dias","bairro":"Jardim Aritana","cidade":"Tup\u00e3","uf":"SP","cep":"17602695"}