{"tipo":"Rua","logradouro":"L\u00e1zaro Ant\u00f4nio Maretti","bairro":"Jardim Campos El\u00edsios","cidade":"Po\u00e7os de Caldas","uf":"MG","cep":"37706041"}