{"tipo":"Avenida","logradouro":"It\u00e1lia","bairro":"Parque das Na\u00e7\u00f5es","cidade":"Po\u00e7os de Caldas","uf":"MG","cep":"37706180"}