{"tipo":"Alameda","logradouro":"Su\u00e9cia","bairro":"Parque das Na\u00e7\u00f5es","cidade":"Po\u00e7os de Caldas","uf":"MG","cep":"37706190"}