{"tipo":"Pra\u00e7a","logradouro":"das M\u00e3es","bairro":"Conjunto Habitacional Pedro Afonso Junqueira","cidade":"Po\u00e7os de Caldas","uf":"MG","cep":"37706234"}