{"tipo":"Rua","logradouro":"Jo\u00e3o \u00c2ngelo Vieira","bairro":"Parque S\u00e3o Sebasti\u00e3o","cidade":"Po\u00e7os de Caldas","uf":"MG","cep":"37706239"}