{"tipo":"Rua","logradouro":"Jos\u00e9 Andr\u00e9 Erler","bairro":"Parque S\u00e3o Sebasti\u00e3o","cidade":"Po\u00e7os de Caldas","uf":"MG","cep":"37706246"}