{"tipo":"Rua","logradouro":"Am\u00e9lia Ferreira Del Campo","bairro":"Jardim Planalto","cidade":"S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto","uf":"SP","cep":"15046602"}