{"tipo":"Rua","logradouro":"Jos\u00e9 de Mello Braga J\u00fanior","bairro":"Jardim das Am\u00e9ricas","cidade":"Curitiba","uf":"PR","cep":"81540280"}