{"tipo":"Pra\u00e7a","logradouro":"Epit\u00e1cio Pessoa","bairro":"Vila Pac\u00edfico II","cidade":"Bauru","uf":"SP","cep":"17050750"}