{"tipo":"Pra\u00e7a","logradouro":"dos Eletricit\u00e1rios","bairro":"Vila Pac\u00edfico II","cidade":"Bauru","uf":"SP","cep":"17050810"}