{"tipo":"Rua","logradouro":"Manif Ant\u00f4nio Macul","bairro":"Jardim do Lago","cidade":"S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto","uf":"SP","cep":"15053550"}