{"tipo":"Pra\u00e7a","logradouro":"Jos\u00e9 M\u00e1ximo da Silva","bairro":"Benfica","cidade":"Andradina","uf":"SP","cep":"16900409"}