{"tipo":"Pra\u00e7a","logradouro":"Professor Jos\u00e9 Vieira de Macedo","bairro":"Vila Nair","cidade":"S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos","uf":"SP","cep":"12231281"}