{"tipo":"Pra\u00e7a","logradouro":"Reverendo \u00c1lvaro Reis","bairro":"Est\u00e1cio","cidade":"Rio de Janeiro","uf":"RJ","cep":"20211250"}