{"tipo":"Pra\u00e7a","logradouro":"Acyr Rezende de Souza Silva","bairro":"Jardim Am\u00e9rica","cidade":"Mar\u00edlia","uf":"SP","cep":"17505203"}