{"tipo":"Pra\u00e7a","logradouro":"Alonir C\u00e9sar Alves Negr\u00e3o","bairro":"N\u00facleo Residencial Presidente Geisel","cidade":"Bauru","uf":"SP","cep":"17033371"}