{"tipo":"Rua","logradouro":"Celina Augusta de \u00c1vila Camacho","bairro":"Centro (Talhado)","cidade":"S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto","uf":"SP","cep":"15102018"}