{"tipo":"Rua","logradouro":"Jair Ant\u00f4nio Fainer","bairro":"Parque das Na\u00e7\u00f5es","cidade":"Bauru","uf":"SP","cep":"17053070"}