{"tipo":"Conjunto","logradouro":"Feira da Concei\u00e7\u00e3o","bairro":"Jurunas","cidade":"Bel\u00e9m","uf":"PA","cep":"66030235"}